[黨鐵] 餵閘大大食野係咪已經遍地開花緊

今次到銅鑼灣

BTW 大家小心D，就算餵食野好防不勝防，對家一定會開始想捉人
建議唔好玩茄汁咁顯眼試下玩透明既膠水啦CCTV都影你唔到

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

之前講嘅鹽水唔係幾好咩

會唔會太急
照幫推左先，最多唔夠人就去整連儂

張卡唔吸水好似作用不大

推

濕下個面入去等蒸發同氧化姐，不過都要啲鹽積多啲，希望多啲人做

咁不如玩膠水

推啦 屌

糖水啦

推到全世界都一齊做
黨鐵係政權、831幫兇
大家呢世都唔會原諒

糖水有咩心得，效果會大D？
我玩膠水純粹方便又無咁顯眼

生銹嘅維修成本高過清理嘅
雖然大家方便嘅話玩咩都得啦

有冇煉金術士建議下

你又岩
最緊要肯玩

茄汁對增值機有無效

未玩過
之前D人增值機係玩會膨脹個種噴膠

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

10月1 - 10月7
三罷 罷工 罷課 罷市

兩樣都得
糖漿先岩，惹蟻

啱
手足小心

小咩心安全過跳閘多多聲，成效又高成百陪

唔係要壞
只要惹蟻？

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

岩，幾百人跳閘對黨鐵既傷害都唔及一個人餵食野
但有消息講黨鐵組緊小隊捉人，大家要睇準先好行動，小心D無壞既

點解郁咁快

生粉水打芡

唔係連燈表情，圖片黎，聽講自己無得文字自推，要用圖片先推到

砂糖呢？過機個陣一發熱就

餵閘大大個法律風險高好多wor

梗係要小心d la

維修姐，有排都未達標

佢打開咗個蓋 我唔小心倒瀉水會點

我見琴日黃埔都有

唔小心整污糟單程飛姐
同埋被捉機會極低膠水透明既驚乜，CCTV都影唔到

咁低風險，推到全民都做

今朝見到調影嶺站有職員都整緊閘機
太古站B出口直頭有閘大大封左 唔知關唔關事

咁會好明顯
除非係屋企溝定

膠水就真係cctv都睇唔撚到

push

今日見到九龍灣個閘大大俾牙醫check牙

所以我先呼籲唔好玩茄汁咁高調

有糖漿都會壞架
同茄汁一樣

膨脹膠 五金鋪大把 一人一支 黨鐵都幾係野

唔好再餵閘大大啦可以?

但糖漿透明

都得，但黨鐵唔係全部站都有廁所
總之記得要安全唔好比人咬就得

加小小砂糖，小小橙皮落去，得咗

加張面油紙呢

糖漿最好 去大快活拎啦

其實雙面膠紙得唔得

鹽會蒸發唔到

好快啲機就冇哂窿

其實未試過玩釘
好驚KICK住
有無人介享下

問題係你拎住呢支野出黎噴太高調
單程飛膠水根本就無得防

放開天拿水

繼續每日餵閘大大食飽飽

但佢整機付出既成本一定多過跳閘

膠水SICK PLAY

Push

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

白膠醬？

想問如果部閘機比入鹽水卡會只係壞入卡果part，定成部機一齊壞？

巴打識野

AA膠冇得輸 仲要夠細支

冇乜事

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

M記個酸辣醬好撚好味 有時去M記買幾包邊行邊食

咁丫 留黎10.1 冇得去港島 各區開花果陣用

唔知aa膠定膠水破壞力強d

各有各餵啦

搵啲鹹既醬？

乜叉都放入去就得

茄汁太明田玩透明/白膠

同埋啲廢老黨鐵狗又會開始企閘隔離

要維修費, 點都好過跳閘

又企
遲早變大陸地鐵咁成班公安CHECK袋

點整釘

大家都好有善心

張飛係感應邊個位令佢開閘

我嘔完仲想食啊

仆街党鐵

透明膠水黎，膠水個面向下根本唔會見到
一秒你都已經塞左入去出埋閘
防不勝防

唔好嘈啦
膠水溝鹽啦

睇過張圖
佢地就咁釘左十幾粒釘書機落張單程飛到

咁就可以跳返閘

又係cwb?

我諗緊點解無人再玩?

我嗰日見到爭鮮wasabi

遊行中途人多就話姐
平日無啦啦玩噴膠好明顯

繼續跳閘

據聞會整壞曬閘機入面d零件

office笑出聲

呢隻

整曲奇洗唔洗加魚膠粉？

其實茄汁再倒啲砂糖先屈機

真係當薯條咁搞

入閘已經加料（當棄飛）定出前先加料

好似係咁

入閘啪卡wo

想問下理科巴絲

Aa膠會唔會食住張卡 淆淆地 但好想試下

入閘拍卡，中途加料，出閘先塞
所以用膠水/AA膠最唔引人注意最安全

西鐵美孚仲係好肚餓，上層公園入口

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

vaseline 得唔得? 而家乾燥, 袋一盒係身好正常

捉到係罰重好多
都係果句小心駛得萬年船，要有長期抗爭既準備
有人睇入卡口咪落月台搵其他罰做

遲下會唔會玩到叫班food panda排隊人手查單程飛 黨鐵幫手和你塞

做對了

萬字夾會唔會無咁覺眼

大家玩還玩 小心d
餵茄汁好外眼

乜都餵得只要謹記唔好高調唔好太顯眼就得
所以唔建議茄汁

萬字夾要放入卡口個邊 如果唔係會跌出嚟
同埋要用多少少力 夾硬塞入去 可能會有啲異相 唔好問我點知

辣死閘大大咩

3m噴膠

平日做太顯眼

尋日九龍灣有

放喺個袋度裏面噴咪睇唔到囉
不過佢支嘢又大支咗啲嘅

焦糖MA 點唔壞

餵乜？

成日想知磁石有冇用

仲肚緊港鐵 不餵了

係糖漿，1:2 水:糖，大火煮滾，攤凍

Caramel

閘大大

612 721 811 831 新屋嶺

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

玩滴膠 會發熱慢凝固超硬淨， 仲要係透明㗎！

無知一問
如果搽膠水上面再灑鹽有無用?
D鹽蒸唔蒸發得切??

唔知 4:1:0.5 雙氧水+醋+鹽有冇用？

呢條片幾秒就搞到啲鐵生銹

咁你出閘前搞張單程飛應該會好大動作
要小心D

預先溝定

記得出閘前搵個有利位置先好搽野

指紋?

拎張紙巾囉
講真佢都無可能逐張卡黎捉再去驗指紋再去捉你
理論上你無比人拉過，強姦犯好似拎唔到你指紋
雖然我覺得佢已經問入境拎曬

如果好似食薯條咁
又茄汁又黑椒又鹽？

垃圾桶

閘大大 俾你笑死

肯撚定佢地拎哂指模

要變焦糖嘅話，應該唔會夠熱
但糖漿係electrically conductive，個效果仲可以令到佢short circuit

固定時間返工同一閘口出既手足要小心
狗鐵實會捕你

唔係煉金術士唔太清楚，粗略地估下
個concept應該係部機入面夠鹹濕就會銹，當然未必有浸海水咁見效
膠水感覺冇咩幫助，可能仲會trap住啲鹽同水減慢擴散；主要影響似整污糟張卡多啲

閘機都要廢老管
究竟黨鐵比左咩利益佢地

港大站都有

去完老麥KFC飲咖啡唔好用哂啲糖漿呀
閘大大好想食

想問下其實張卡有污糟野入卡之後會唔會出唔返黎

笑到我傻

1日時間凝固 又痴手

有撚用咩
一張膠卡嗖幾多水呀

記得唔好留指紋

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

C

加梳打粉會唔會脆d?
同埋梳打粉多功用，有阿姐教過我通渠倒d 梳打粉先，之後加白醋會沙沙聲加起晒白泡，之後渠入面d 污糟野就會乸走晒

鹽水啦
鹽水睇都睇唔出 要入左排先發覺有事 捉都唔知點捉 又低成本
屋企有鹽有水 EZ

玩開銀仔

買樽BBQ既蜜糖點

會唔會太痴立立入唔到機彈出黎

見字都覺黐

手足可以開post呼籲下啲人唔好搞

透明、液體，平、周圍有得賣

買支粟米糖漿啦

買韓國嗰啲

好彩而家坐小巴
冇坐鐵啫
之前用都會票一定要插卡

比人斷正搜袋搵到支AA膠可以講咩好
袋住支鞋膠周圍走？

增加管治成本
以香港人創意真係大把野玩

買D 平平地既眼鏡整爛佢長放袋

其實係卡面放一層吸滿飽和鹽水嘅紙/單or雙層紙巾有無得諗?
吸到水, 又夠薄, 應該入到機?

有時做野隻手都會整損，貼膠布就得，一係夾住

味醂幾好味

好波
地方的閘大大需要「餵食」

不如用麥芽糖。

佢地純粹覺得
跳閘=對其他俾錢嘅人唔公平, 坐霸王車, 人人搭車都應該俾錢
餵閘大大=破壞公物, 無公德心

佢地唔會理黨鐵做過乜野, 亦唔理解我地嘅理由
仲會覺得, 咁黨鐵做得唔好, 唔代表你有合理理由做衰野
總之家下佢捉到你, 佢地就係正義

膠水玩還玩, 唔好印埋自己D手指模落去呀~

最好戴手套玩~

鹽加膠水又有無得諗？
溝定先，用果時加，又透明

會唔會加洋蔥，辣椒，自製TG

有咩問題?
話要痴野囉, 唔通袋住黎飲咩
我都試過拎AA膠同鞋膠俾朋友痴鞋痴袋啦
咁我屋企有, 開左又用唔晒, 廢事佢晒錢再買

惹蟻，隨時個電工都係巴打，會TK
鹽水咪幾好

依家開始有新聞報

黨鐵肯定會派多d人mon實

大家一定要小心

比人捉到可以告刑毀 （有錯請指正）

ll

我估係佢地每日收工,就開機回收返入面D卡啦....

除非張卡D污糟野有粘性, 痴住入面其中一part.....咁就後果自負~

出無問題,係入落去個陣比起平時慢好多,佢會慢慢奶下張野先吞落去

唔小心整污糟有咩問題？我估手足們唔會咁蠢入閘前先加料掛

明明之前跳閘嗰期啲food panda係企喺閘出面
但今日觀察可見 佢地無拿拿守喺閘內睇住啲機
至少今日中環同調景嶺係
btw 佢地好似轉左橙色背心

Credit

推呀

廢老真係得閒到無屎柯
有時間就湊下孫啦

廢老既正義感~!! 我諗成個連登都無人明白.....
R到爆袋都唔會明~

Wasabi好好 痴飛底都唔會滴

糖漿

想問文具鋪有冇磁粉賣?
幾錢左右?

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

廁所有野洗手用

其實我用左好耐，個人認為綠卡不嬲都無乜風險之前都係集中捉跳閘
全方位不合作運動睇佢點防，上面已經有巴打話要搞佢D KEY HOLE

[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

放工時間唔知今日黨鐵閘大大準備食晚餐未呢

小心被利用為推《緊急法》既藉口…

以後唔好再入用遮打部機啦，由內而外擊潰佢唔好係有人看住時入閘，會係下面捕你，搭其他交通公具啦，幫你地俾罰款都好貴架，be water

要諗定第樣嘢啦

咁總會捉到一兩個
500蚊豪比佢囉
但根本捉到既機會率係好低以前都大把人用，何況而家個個心神去曬睇跳閘

黨鐵

用鹽酸得唔得

痴定兩塊透過膠紙係指腹到隔一隔再揸住張飛

爭咩吖
面用糖漿底用膠水未得囉

之前咪話用釘書機釘啲釘都可以？

螞蟻應該無用嘛。。。

呢個超方便

啱先大學站見到有職員用𠝹刀刨緊aa膠

係

小學生抗爭， 同跳閘一樣， 黨鐵唔care, 平民受苦，嫁禍示威， 手足自high

百害而無一利既野， 講意見就比人屌分化， 鬼

開左閘機蓋刮入面？

筆袋袋支膠水都唔俾

磁粉會唔會仲好D

好似你#1張圖咁, 打開咗個閘機之後刮刮刮

天水圍a出口得返3部可出閘

有冇包膠 閘先生最鐘意食乜

但係好多閘唔食野，咁點算

冇成本 又可以玩野

真心唔好用茄汁茄汁係完全冇效整死唔到部機

唔記得拎走個RFID 套搞到過唔到閘機

其實如果張飛唔夠錢出閘係咪會嘔出番黎 咁樣一來一回又可以食多幾次野咪好飽

用香口膠+鹽

P牌就出少句聲

落啲爆炸糖落去
餵之前落少少水
（不過落啲水會達達聲）

6部飽左4部 淨番2部餵唔到

笑撚死

見到wts 都剷緊

巴打抖陣先

藍田 B出口 1920
啲職員好認真咁研究緊

真係全港咩站都有人搞

［討論］抵制黨鐵仲有無得再升級/改良？

大家有無得諗？p牌推唔到

我係下面個post睇返黎，但今日實測7左唔知衰咩，想玩嘅諗定plan B

睇實屋企既小朋友 唔好比佢亂咁用釘書機

幫推
細路玩果種畫板拆開？
閘大大餓到咩都食

呢招仲好過不合作運動 又難拉

黨鐵嘅其他設施好似羡慕閘機有得食番茄醬

拎卡邊

一定係去美心拎 一舉兩得

扶手電梯

用下個腦先好冇

正解，你個樣唔係中年人佢都理撚得你

除非你半夜潛入去搞
如果唔係無啦啦搞電梯
整死人都有份

惹蟻分分鍾仲難搞過換零件

有糖就會引螞蟻曱甴咬其他設施呀
蟲系魔法嚟！
再者，黨鐵如果成日有地污糟哂，周圍都係蟻
佢自己都好煩

餵閘機可以向依個方向升級

鴨記老翻aa,攜帶方便又透明易用

萬字夾 成功

成粒萬字夾好順暢咁入左去

單程飛重用架

姐係超多指模根本無得拉啦？

其實做野唔洗驚指模
冇乜人塔過番差館打手指
跟本冇紀錄

理論上係
不過入境同強姦犯資料有無暗啞底互通無人敢肯定

學生妹

白醋先勁

酒精只係幫佢清潔,佢不知幾想你做

下午好似仲肚餓緊

老老實實幾時拍卡佢有cctv對到

唔好太揚

岩，就算行動低風險都要盡可能小心

今日馬鐵好幾個站連售票機都飽埋

好波

今日我經過旺角都見到部閘機食左茄汁

尋晚係葵興見到黨鐵職員清理閘大大內部

痴撚線，真係全港都遍地開花

咁好搞 點會唔搞

咪on9，實tk，點解次次都有人講電梯

事實上風險真係好低

蜜糖

跪求大家
唔好破壞自動電梯
陣間搞到變食人電梯就慘

同埋呢樣嘢好貴

根本就唔應該搞電梯
隨時搞出人命
除非你半夜爆入個站自己靜靜地搞啦

益力多

好想餵到滿滿

黨鐵依家搵 food panda mon 住出閘

買飛啲機要用鎖匙開，如果比人封左點算好？

可以唧係個底到嫁

今日出閘見到零舍有一部封住咗
個人出閘嗰陣都開心啲
腳步都飄飄然

一開始由鳩人跳閘咪算囉
你一捉一定會搵第二樣嘢玩
結果壞一部機成本應該夠幾百個人跳閘

其實佢照保持中立
我地就算示威走佬都會買定堆單程飛
香港人真係太善良

好覺興奮

膠水再加鹽ok？

食到反胃呀，屌你老母

.

黨鐵呢鋪損失既比起跳閘大幾百倍

油麻地站即時

連續技有冇得諗？ 好多化學嘢單獨擺放冇咩特別，但互相接觸就有神奇效果。

如果幾個fd一齊一人請閘機食一樣

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

唔知仲有冇D再激D既料可以加落張卡到呢

搞新機好過搞舊機
新機貴好多

攬炒巴 9.29 全球連線 共抗極權
行動預告

全部人同我睇完share開去！

依家開始搵人睇實入卡位，即係逼人轉場？

買飛機銀仔加汁有無用

岩呀 成日都引戰 咪請你食野

遲早玩鎖匙窿

連登真係多痴線佬
咁都J到

已經有人玩緊
呢d遊擊戰黨鐵根本防唔到

鎖匙個鎖膽 平極都10蚊個
換鎖又要搵人搞 其實好高成本

平日實捉到,依家咁多panda看閘
就連餵食我都覺得好顯眼。

用飛出閘有咩咁顯眼

最痛係食錢機

唔用噴膠點搞好

售票機增值機需要愛

仲有各站所有鎖匙孔

到佢捉卡 我哋咪又再跳閘

佢detect 到 non money 會成張紙係入面轉一個大圈出返黎

硬幣仲簡單, 直接幫佢保濕

到佢捉出入口, 你就轉廁所

到佢mon廁所, 你就轉車廂廣告

黨鐵商場壞咗商場設施 係咪要黨鐵自己荷包畀錢整？

啲藍絲成日扮黑衫搞事

塞廁所畫廣告板扮唔C伏呀

由車廂到大堂到出入口都係戰場

咪係,香港學生對「三反五反」、「三面紅旗」、「大飢荒」、「文化大革命」同「八九六四」真係唔太暸解

SOR, 覆錯咗

巴打係咪覆我隔離美心個POST

係呀

A膠+B膠
不過我聽過冇用過

帶左番梘出去捽

咁我落月台同幕門玩遊戲

想問下放咗張飛入去之後會唔會響？想試釘書機

玩既記得要留意周圍小心d, 部機成世擺係到,保住條命玩幾耐都得

推 大家注意 小心餵食

be water

乾左就

之前唔記得拎走個套拍唔到出閘

剪張銀紙大小既報紙，跟住照單程機做法

副本已經解鎖

輕鐵售票機都封哂咁濟 痴撚線

讀va/屋企人叫我買枝返去
有咩問題？

18:30 Hku 站有 而藍田同一時間兩個唔同出口嘅閘機都有人維修緊

有d機剩係得8達通reader個d 可以點處理佢

高級膠水

鎖匙洗乜咁麻煩 塞條斷牙簽咪得

what about 口水

其實有咩好維修
全天候死守咩，有幾張塞到入去部機都玩完

增值機依家仲好安全希望無人用20蚊去玩啦。好怕第時要日日去7-11增值

工程人員好忙

與時並進👍🏻

遊擊戰

餵飽佢

手指切菜切親
膠布又得唔得？

唔顯眼既或者見到都唔會覺得奇怪就得

721
811
831

仲有邊個閘大大未食飽

Gay

P

我喺下面個post睇返嚟，之前冇試過，琴日試7左原post樓主潛埋水，咁應該都係玩返膠水安全啲，對唔住啊

睇實屋企既小朋友 唔好比佢亂咁用釘書機

點柒法，塞唔到入去？

幾個大大都食咗嘔返出嚟